有人話比大陸警察捉咗，媽媽揾緊公民黨律師幫手

推

fact check 左未?

真係好撚恐怖

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

其實有啲野係fact check唔到 用腦諗下先問啦
信就真 唔信就假
難道你覺得""當時人"" 可以覆到你??

得罪你咩？屌，我擔心會跟車太貼姐，我都有推啦，大家同路人洗唔洗咁呀，就算覺得我有錯，指正我 態度都可以好d掛，唔洗一黎就屌人無腦ge